# README #

###Технологии###
Server: Asp.Net 4.5, SignalR 2.0, Azure Table Storage
Client: WPF
Сервер реализован с помощью real-time SignalR концентратора на основе Asp.Net 4.5 веб-приложения. По умолчанию используется WebSocket, но SignalR поддерживает и другой транспорт. Реализованы две версии клиента: веб-версия (открыть проект сервера, запустить, перейти по ссылке Chat в открывшемся окне браузера) и WPF клиент (соответствующий проект). Сообщения хранятся в одной таблице Azure Table Storage (при разработке использовался эмулятор версии 4.2 из Azure SDK для .Net), разделы соответствуют комнатам, ключи строк - дата прихода сообщения на сервер.

###Функционал:###
- Выбор имени
- Подключение к комнатам (если комнаты ещё не существует, то пользователь, заходя туда, её создаёт)
- Загрузка при подключении к комнате последних сообщений за сегодня
- Уведомления при подключении/отключении пользователей

Чат без проверки подлинности пользователей: в комнаты можно заходить и писать под любым именем.